遭大老闆性騷！雞排妹怒公布尾牙廠商名字 還原翁立友逼合唱襲臀過程

雞排妹主持尾牙遭到老闆、演出歌手性騷擾一事持續在網路延燒，歌手爆出是台語男歌手翁立友，事後翁立友所屬的豪記唱片發聲明澄清。今早雞排妹接受《蘋果新聞網》訪問還原真相，語氣聽來仍心有餘悸，她透露翁立友當天不但假動作摸她屁股，還逼她唱《廣島之戀》改歌詞，故意把「不夠時間好好來恨你」一句改成「想你」，唱完還說要幫她開公司，離開前甚至主動跟她要聯絡方式，一連串舉止讓雞排妹感覺不舒服被侵犯，同時她也公布當天辦尾牙的公司就是強勝遊戲公司，主桌來了10幾個黑道，翁立友正是老闆的朋友，種種不安全氣氛下才讓她無奈主持到結束，事後才敢在臉書po文公開，目的只希望呼籲女生要小心自保，她也不怕從此在演藝圈沒工作，「我自認還算是有點聲量的公眾人物，如果今天連我都不敢講，其他受害者怎麼辦？」
《蘋果》記者根據強勝有限公司官網，發現其總部位於北市內湖區瑞湖街上，公司運營服務項目顯示為客製化軟體、軟體創新、開發與維護、技術支援與軟體服務等。記者在下午1點20至30分持續撥打電話，結果電話持續為忙線中，並未取得進一步回應。目前強勝遊戲公司臉書及104徵才網站都已關閉。
雞排妹憶及當天主持尾牙過程，表示尾牙廠商老闆除了對她言語性騷擾，活動中間要用號碼機抽球時，流程一開始是寫她必須用手把球接住，結果該老闆直接兩手上來摸住她雙手，讓她不知所措。提到翁立友部分，雞排妹也透露事前對稿時，公關公司交代她和歌手不會有交集。但就在她介紹翁立友上台唱歌後，翁立友卻叫住她，表示自己穿紅西裝跟一身紅旗袍的她和很配，希望她站在台上陪他唱歌。

接著翁立友詢問雞排妹「會不會唱我的歌」，雞排妹說不會，但翁立友仍不死心，要求雞排妹跟她合唱，2人在沒有伴奏的情況下一起清唱《廣島之戀》，翁立友更故意改歌詞，把「不夠時間好好來恨你」改成「想你」，讓雞排妹當下覺得不對勁，但也只能無奈唱完。
唱完後翁立友開始跟她聊天，台上只有他們2人，雞排妹說：「他不讓我下台，他右手拿麥克風站在我右手邊，突然我感覺我的屁股從下到上被碰觸到，然後我就看到他的左手伸出來，就是一個不小心揮到我屁股的假動作，我整個傻住嚇到！」後來翁立友更誇她：「尾牙能請到你真的太棒了，以後我要為了你開公司。」此時她才意會到自己從一上台後就是被騷擾的開始，「他說要開公司難道是以後每年尾牙都可以找我對我做一樣的事情嗎？」讓她更覺得誇張的是，翁立友要離開現場時還特別跑到台前跟她要聯絡方式，「我就婉拒請他透過助理問公關公司，如果要找我工作，通常也應該都是透過經紀人吧，怎麼會來跟我要電話？」
對翁立友所屬的豪記唱片公司昨晚發聲明稿澄清並強調有全程錄影，雞排妹也透露豪記事後有打給她經紀人解釋，但態度不是很客氣，「康姊(指經紀人)有跟他們說翁立友助理錄影都是片段，並非全程，而且發生事情的時候，助理坐在主桌跟那些黑道一起，也根本拍不到，豪記本來還想把影片放在臉書上給大家看，但康姊跟他們說如果還有別的受害者怎麼辦?豪記就不敢再講話了，他們聲明稿也沒提到翁立友名字，可見也不敢幫他扛。」
對事發後被網友抨擊炒作，雞排妹也再度強調自己是受害者，能夠站出來公布真相已經是鼓足很大勇氣，不懂社會風向怎麼會如此歪樓?但她不打算提告，因為打官司是一條很漫長煎熬的路，她也表示事發後公關公司致電來善後時，當時她有轉達希望尾牙廠商可以公開道歉，但事隔一周至今，對方都沒有任何動作，所以現在她也不想再追究，只是希望以後不要再出現更多的受害者。
雞排妹今天中午也在臉書發文，表示自己不怕丟工作，「把歌手的名字說出來，如果導致我在演藝圈會沒有工作，我不在乎，因為我說的，都是真實發生過的事情。但對於沒有選擇的人，只能說聲：『辛苦了。』」。(蔡維歆╱台北報導)

個雞屎忽

商業糾紛姐

係人都想屌下佢啦，佢百人斬左，想試下千人斬

點解啲男人都咁變態 咩場合都可以性騷擾

你係香港嗰個鄭家純咪冇人騷擾囉

勞資糾紛